勇士對速龍

吹到速龍隊咁勁 做咩咁快打少一隻啊

仲有冇人反勇

勇士機動性取勝 速龍著重防守 你點同我鬥啊

白衫對速龍

速龍都有白衫

勇士唔係絕望，而家俾人打到咁勢頹冇計，睇下星期二再戰

速龍主場，唔係咁易